電！腦！大！爆！炸！！！！！

中國共產黨……屌屎忽！
屌咗八十幾年，斷咗鳩頭犯有雞姦死罪！
中國共產黨……隨街屌死自己老母！
衣冠禽獸！
中國共產黨……徹底滅亡！
等候人道毀滅！
全黨死清光！
殺呀！
殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！
時辰未到……

而家時辰到喇，真正革命先驅

突發！ 九龍塘站有人訓底左！

對唔住，嗰時我仲笑你

啟動左公程式

好後悔當年笑佢

全黨死清光

爆炸la電腦大爆炸

嗌萬歲嗰個人而家應該捐黑洞都唔掂

呀伯你見唔見到呀？你嘅公程式已經全開啦！

全！
黨！
死！
清！
光！

尋日先有個黨員被肺炎

屌得好

搶口罩搶到電腦大爆炸

當年毛澤東揀北京做首都，
某程度都知佢幾咁想做皇帝。
而家北京人都好崇拜清朝。
人民劣質就劣質。

到而家雜種都冇變過

殺呀

就算成功三罷 都要留意執行方式